其實將老咗既美國隊長 用hulk幫蟻人個方法

就可以回復清春 重可以有無限個隊長回到過去同條女扑野
來回30次就可以同30個自己一齊扑條女
我係咪好撚醒目？

：樓主好撚醒目
：樓主係神級天才

我想來回30次扑你老母個臭閪

波台狗

：樓主好撚on9
：樓主係神級弱智

不服來辯

理論上將iron man隻手復完都得

扑野jeh, 幾咁閒呀
我唔洗搞咁多野都可以個個月屌你老婆30次